CCTVB連天氣新聞果d都要去洗腦

外國落雪 : 就x人死亡, 交通機場停頓, balabala一堆意外

支國落雪 :軍警去幫忙清理積雪, 市民喜迎落雪個個去玩

大陸人因天災人禍死亡係好平常，唔算新聞，cctvb都明白都這一點

中国喺習近平治下係唔會有災害

有生之年見到tvb報有害氣體無害

中國或成最大贏家

CCTVB真係唔死都無撚用，剛才想搵下一段1月29日新聞，見到以下標題：

有團體赴加拿大駐港總領事館抗議 促無條件釋放孟晚舟

click入去睇下，睇完真係屌你老母。

有團體到加拿大駐港總領事館抗議，要求加拿大政府無條件釋放華為副董事長孟晚舟。

保衛香港運動30多位成員下午遊行到加拿大駐港總領事館，向總領事館人員遞交信件，強烈譴責加拿大政府在欠缺法律基礎下，非法禁錮華為副董事長孟晚舟。

團體認為在中美貿易摩擦下，美方因通訊科技發展不及中國，而作出政治威嚇，敦促加拿大無條件釋放孟晚舟。

個D愛字頭示威咁撚鐘意報，又唔見佢做好似新聞刺針質素同內容嘅新聞。

標準回覆：仲睇 CCTVB